唔該所有喺連登用WhatsApp emoji嘅入一入嚟

屌你老母呀用連登就咪撚用埋啲垃圾emoji
尤其呢個emoji(😂) 幾撚醜樣呀
同啲殘體字一樣有礙閲讀
要用就死返WhatsApp啦屌
呢度唔歡迎你呀

😂

😓

🤤

好好笑

🙄🙄

😑

鬧就鬧連仔開放emoji啦 關人撚事咩😵😵😵

個名有emoji算唔算有錯

😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂

打我牙笨😂😂😂

😎😘😍

冇計😂

Sor鳩囉😂😂

crazy people

成班on9仔

呢度唔歡迎你啊🤣🤣

收皮啦，咩叫whatsapp emoji 😂

😂😂😂😂😂😂😂

😏😏😏

🙂🙂🤣😂😳

🙈

😂
😂😂
😂😂😂

😂😂

乜撚WhatsApp emoji 呀懵撚

🤔🤔🤔

🌚

結論 樓豬用an機😂

🤦🏻‍♂️

岩呀😂😂😂

😡

一個post睇到連登新會然有幾低質
成班on9當有趣

你邊位？

關whatsapp 咩事

🙊

樓主好型😂😂

😥😢😭

whatsapp 躺著也中著😭

🐻

一開post成班on9仔衝哂入嚟
返去做暑期作業啦

樣衰還樣衰
請問😂😂有幾有礙閱讀
定係你蠢撚到咁😂😂

🤡

Sor9😂

屌奶星 見到有34個正評仲以為大把留言幫樓主打j 㸃知都唔係😂
比正評出聲先得架😂😂

🌝

🤷🏿‍♂️

對唔住囉😂😂

whatsapp？🤔

想用咪用囉😂😂

又話連登自由 人地用😂😭🤣😑😳😞都要管🙄🙄🙄

見到d新會然逐個post俾負皮
諗起佢地嬲到跳跳紮個樣就好撚爽😂😂

🤤🤤

小學登

😹😹😹😹😹☺️

ok😂

Oh good🤤🤤🤤

Wfc🤷🏻‍♂️

🙄

Emoji 同 表情符號 ( ^^， -_-)明明一鳩樣，係到本身已經有符號比你用，點解仲要用Emoji？

表情符號撚同5p一樣都係會畀人屌，點解宜家屌人會畀人屌返轉頭？識唔識乜嘢叫入鄉隨俗？

你唔屌連尼住？

android on9仔

屌鳩連尼住開放emoji囉😂😂😂

連登icon就有助閱讀

❤

i am so sorr9y😂😂😂

🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣

點解emoji唔可以當係畀人用嘅符號？因為an撚用唔到？
表情撚畀人屌係因為啲符號會用字混淆
但emoji會咩？矯枉過正
乜撚嘢入鄉隨俗？連登開壇第一日已經有人用
連仔開post自己個topic都用
你唔撚入鄉隨俗一齊用？
高登唔畀用呀 你唔死過去自high？

Sor9 lor😂😀😑🤔😘😃🤠🤤🤓😏😮😍🤗😴😎😨😋😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂

笑😂

對唔撚住😞😞😞

尼到你話事牙？🤥

😁

😱

你覺得一鳩樣姐 我見到有多個選擇咪用 關你撚事咩😅😅😅 惡撚過共產黨

而家連仔個app一開始就用到emoji，你個所謂「俗」又係邊度黎？ 如果係舊登既話歡迎你返去 好行唔送

Android點會用唔到😂😂😂

😂🤣😂🤣😂🤣😂🤣😂🤣

話人連登新會然🤔
你又有幾撚舊呀🤧

返高登囉老屎忽

😂😂😂😂

-.-咁嬲做咩牙🤗🤗🏥

駁5刀

😭

🐣

😂😂😂an機根本用到
i狗又打飛機 同樓豬一樣😚

😎😎

Agger
就好似香港人係本土講支那話一樣咁無恥

當自己邊個笑死人咩😂

🤦🏻

你夠膽講你冇用過咩😂😂
係其他地方用就得，連登用就唔撚得？😂😂🤔

返高登啦老屎忽

😂😂😂😂😂😂😂😂

又係block emoji+5p既機會

呢度係連登，有專屬emoji點解唔用

返高登啦食古不化既老屎忽😏😂😂

black list又要多一堆名

有專屬就要用😂?關你撚事咩

樓主吸引左好多白痴同波台戇鳩
可以一次block 曬
多謝樓豬

入鄉隨俗支持連登emoji

係囉唔想見到咪翻高登😂😂牙Joe歡迎你👏🏻👏🏻

🤠

屌你班5p新會然
Block9晒

😉

😣😣

一個post就引晒成班小學雞好撚嬲咁留emoji 成班小學雞比人撚狗咁撚

唔好撚喺度扮老屎忽啦😹

Ching ho ball
一次過block9晒班低質會然真好

皇上好霸道😨

無知一問，認老屎忽係咪會有分加💁🏻‍♂️💁🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

都唔知邊個嬲啲😂😂😂😂
地下好多沙🤣

啲人不停用emoji洗版，好小學雞

未見過有咩問題
用下iPhone 都覺得自己好高級？
我就兩樣都有既窮撚

又block曬班垃圾 次次都係咁講架啦
叫你班撚樣屌鳩連尼住又唔敢😂😂😂

睇到啲人鬧人新會然再睇下佢個uid真係笑咗
分分鐘舊登ac都無

唔好扑我牙😭好痛

block到手軟都仲有😂😂😂好難唔嬲🙈

🤣

佢地班廢老撚夠膽屌9連囝咩😂😂

有人出聲屌成班又走去幫連囝奶腳趾 好似有得升做高級會然咁

WhatsApp發明emoji😂

好撚爽
又可以避免喺其他post 見倒

乜撚野叫whatsapp emoji呀🤦

😆🤣😂😃😎😍😘🙂😚😙😗😣😏😜😝🤤😒🤑😭😦😧😢😡😠😇🤗🤔😄

if you can't beat them, join them

又拎uid刷優越感

掉返轉講都有既你 笑死人

認真好撚煩

係 真係開心 好耐冇見呢d po😆😆😆

🤡🤡🤡

你唔係未拎過加入日期刷下嘛

一千個位夠唔夠你block哂全連登用emoji既人😂

點算 俾人嬲嬲豬block晒😭😭
我地要死返去whatsapp先用得emoji🙊

😂😂😂

不如係whatsapp開個連登gp啦😂😂😂😂😂
呢度D老屎忽好惡😭😭🙁

隻#1627 喺度扮正常人
明明係煩膠
自己回自己，都低撚能

人地emoji 出埋大電影😂😂
可想而知全球幾受歡迎 係連登用下都唔得😲😲

唔送啦，走啦屌你老母

whatsapp用emoji果班fd我都block左了🤔🤔🤔

第一日上連登咩😂😂😂

吹咩😘😘😘

明明特色之一😂

block左睇唔到🤷🤷🤷

連登梗係要有返D連登特色先可以同高登分隔😂😂
班老屎忽咁掛住高登規矩咪返高登囉😆😆😆

死返高登啦傻閪😂
唔順氣咪屌鳩連住尼囉 又要幫人奶腳趾
關我撚事呀😂😂

😂撚死🤦🏻‍♂️ 7️⃣_7️⃣

😢

🤗🤗

🤣🤣🤣

鬧得好😂😂D廢老唔屌唔得😂😂

😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂

☺️

咪用喇😡

垃圾

啲on9撚知咩係表情撚咩 5p字都冇人屌啦

連尼住你就唔岩啦 睇emoji到班友會盲架😂😂😂

🆗

嘩屌，block撚到我手軟

暑假到特別多小學雞

😂岩牙ching

😂😂😂😎

單機啦傻鳩🌝🌝🌝🌝🌝

慳啲使呀
好似得一千個位砟🤔

笑撚死 block左連尼住未😁😁😁

拉登多智障唔係第一日事

😂😆😆😆😁😂😂😁😆😂😆😁😂😆😂😁😆😆😂

拉登好似死左啦😂😂😂

笑撚死你慢慢單機 慢慢block啦 多你一個唔多😂傻閪

咪係🤣🤣🤣

禁block制禁到手累

ching ho ball😂💪

係呀 辛苦曬啦ching😁😁 順手記得block埋連尼住

嘩 好痛呀

班廢老真係好撚煩😂😂
emoji又唔畀用仲當呢度係高登咁😂😂

On9玩單機啦😂😂

😂🤣😂🤣 佢世界得whatsapp

唔講以為whatsapp 先有emoji 用😂🤣

咪係 要做老屎忽就去高登啦
我05年做高登會然黎到呢度咪又係新會然

係咪好想打鳩我呢😂😂😂

Ching尒甘就吾岩拉😂😂😂

辛苦晒 逐個comment 負皮🤣🙇🏻🙇🏻

🤧🤧sorry

笑到仆街😂😂之後咪又係要禁黎睇我地講咩🤣🤣

😳

👌🏻👌🏻

Poor u 😢😢

( Show Blocked User - 計画通り

😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂

扑左禾記得cap埋圖XD
😎😘

好撚礙眼

okok🤕

你幾時盲牙🤣🤣🤣

樓主好有霸氣 😛

吹牙😂

👻

咪撚再用啦🖕🏽🙎🏽‍♂️🖕🏽

弱智 知唔知emoji嘅歷史呀 #十二萬號嘅會員😂

扑左禾會巧嬲嬲豬😣
cap埋圖會嘔血🙈🙈🙈

💪🏻十卜連囝

😂😂😂😂😂😂

Sorry🙍🏽‍♂️🙇🏽

😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂

agger, 連囝就唔敢鬧，唯有搵其他連登仔出氣啦！😂😂😂😂😂😂

關你撚事咩
😈

🤣🤣🤣樓豬好惡 好驚😭😭😭

逐個reply負皮🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣

:-D

白痴on9仔玩單機啦你😂😂
屌你老母

🤧
🤧
🤧
🤧
🤧
🤧
🤧
🤧
🤧
🤧
🤧
🤧
🤧
🤧
🤧
🤧
🤧
🤧
🤧
🤧
🤧
🤧
🤧
🤧
🤧
🤧
🤧
🤧
🤧
🤧
🤧
🤧
🤧
🤧
🤧
🤧
🤧
🤧
🤧
🤧
🤧
🤧
🤧
🤧
🤧
🤧
🤧
🤧
🤧
🤧
🤧
🤧
🤧
🤧
🤧
🤧
🤧
🤧
🤧
🤧
🤧
🤧
🤧
🤧
🤧
🤧
🤧
🤧
🤧
🤧
🤧
🤧
🤧

好叻叻☺️☺️☺️

🤷🏻‍♂️🤷🏿‍♂️

有d reply漏左無負呀
無做野呀😡😡😡

叻叻🙇🏾🙇🏾🙇🏾

大量賤種以為自己好有趣

[size=10]😂[/size=10]

你柒少陣ok?

💆🏼‍♂️💆🏼‍♂️

😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂

😹

成個post都係回緊emoji喎 調返轉黎講？ 人地開個post 回emoji果班係咁幫佢推post 好嬲呀 回多啲emoji啦

唔知回覆留個emoji難啲定逐頁逐頁block人難呢

禾巧嬲牙😡
扑左禾未牙😧

前面有幾個禁block人禁到手軟

仲要逐個回覆負皮

笑死😂block完仲要cap圖話俾人知😂🤣笑到仆街

扑完掀返嚟睇
😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂

cap完圖又要del😂

唔通比你條5p話事呀？
牙你老母
尼你老母

牙你老母
打親5p都要屌晒你地老母

emoji係連登文化黍

樓主懶係突破盲點想上位，
點知反被成為恥笑對象😂😂😹😹

嬲嗰個係樓主😂😂😂我地邊有嬲😚撚下你地姐～～😚😚

做乜鳩呀😂

丫你老母

都呃咗四百個like 唔錯吖👍🏻

支持

牙你老母

禾晒你地兩個老母
再加巧樓上老母

咁撚巴閉
唔屌連尼住走黎屌我地😂😂😂
講唔撚通啦CHING😏😏😏

仲有新會然出黎, 要block埋佢地唔可以停🤘
記得block完要貼一貼圖上黎先算數🤣

吾你老母

巧想俾梨地扑禾😚😚😚
成全禾巧BU巧😚😚😚

樓上太多5p，屌到我尻都爛
唔屌了

😂😂😂🤣🤣🤣

還味屌禾牙CHING☺️

甘快就放棄😂

😀😃😄😁😆😅😂🤣☺😊😇🙂🙃😉😌😍😘😗😙😚😋😜😝😛🤑🤗🤓😎🤡🤠😏😒😞😔😟😕🙁☹😣😖😫😩😤😠😡😶😐😑😯😦😧😮😲😵😳😱😨😰😢😥🤤😭😓😪😴🙄🤔🤥😬🤐🤢🤧😷🤒🤕😈👿👹👺💩👻💀☠👽👾🤖🎃😺😸😹😻😼😽🙀😿😾💍💄💋👄👅👣👁👀🤦🏽‍♀🤦🏿‍♂🤷🏼‍♀🤷‍♂🙆🏼‍♂🙅🏿‍♂💃🏻👯👯‍♂🏃🏻‍♀🏃🏻🌚🌚🌝🌞🌛🌞🌜☃⛄❤💛💚💙💜🖤💔❣💕💞💓💗💖💘💝💟😀😃😄😁😆😅😂🤣☺😊😇🙂🙃😉😌😍😘😗😙😚😋😜😝😛🤑🤗🤓😎🤡🤠😏😒😞😔😟😕🙁☹😣😖😫😩😤😠😡😶😐😑😯😦😧😮😲😵😳😱😨😰😢😥🤤😭😓😪😴🙄🤔🤥😬🤐🤢🤧😷🤒🤕😈👿👹👺💩👻💀☠👽👾🤖🎃😺😸😹😻😼😽🙀😿😾💍💄💋👄👅👣👁👀🤦🏽‍♀🤦🏿‍♂🤷🏼‍♀🤷‍♂🙆🏼‍♂🙅🏿‍♂💃🏻👯👯‍♂🏃🏻‍♀🏃🏻🌚🌚🌝🌞🌛🌞🌜☃⛄❤💛💚💙💜🖤💔❣💕💞💓💗💖💘💝💟😀😃😄😁😆😅😂🤣☺😊😇🙂🙃😉😌😍😘😗😙😚😋😜😝😛🤑🤗🤓😎🤡🤠😏😒😞😔😟😕🙁☹😣😖😫😩😤😠😡😶😐😑😯😦😧😮😲😵😳😱😨😰😢😥🤤😭😓😪😴🙄🤔🤥😬🤐🤢🤧😷🤒🤕😈👿👹👺💩👻💀☠👽👾🤖🎃😺😸😹😻😼😽🙀😿😾💍💄💋👄👅👣👁👀🤦🏽‍♀🤦🏿‍♂🤷🏼‍♀🤷‍♂🙆🏼‍♂🙅🏿‍♂💃🏻👯👯‍♂🏃🏻‍♀🏃🏻🌚🌚🌝🌞🌛🌞🌜☃⛄❤💛💚💙💜🖤💔❣💕💞💓💗💖💘💝💟😀😃😄😁😆😅😂🤣☺😊😇🙂🙃😉😌😍😘😗😙😚😋😜😝😛🤑🤗🤓😎🤡🤠😏😒😞😔😟😕🙁☹😣😖😫😩😤😠😡😶😐😑😯😦😧😮😲😵😳😱😨😰😢😥🤤😭😓😪😴🙄🤔🤥😬🤐🤢🤧😷🤒🤕😈👿👹👺💩👻💀☠👽👾🤖🎃😺😸😹😻😼😽🙀😿😾💍💄💋👄👅👣👁👀🤦🏽‍♀🤦🏿‍♂🤷🏼‍♀🤷‍♂🙆🏼‍♂🙅🏿‍♂💃🏻👯👯‍♂🏃🏻‍♀🏃🏻🌚🌚🌝🌞🌛🌞🌜☃⛄❤💛💚💙💜🖤💔❣💕💞💓💗💖💘💝💟😀😃😄😁😆😅😂🤣☺😊😇🙂🙃😉😌😍😘😗😙😚😋😜😝😛🤑🤗🤓😎🤡🤠😏😒😞😔😟😕🙁☹😣😖😫😩😤😠😡😶😐😑😯😦😧😮😲😵😳😱😨😰😢😥🤤😭😓😪😴🙄🤔🤥😬🤐🤢🤧😷🤒🤕😈👿👹👺💩👻💀☠👽👾🤖🎃😺😸😹😻😼😽🙀😿😾💍💄💋👄👅👣👁👀🤦🏽‍♀🤦🏿‍♂🤷🏼‍♀🤷‍♂🙆🏼‍♂🙅🏿‍♂💃🏻👯👯‍♂🏃🏻‍♀🏃🏻🌚🌚🌝🌞🌛🌞🌜☃⛄❤💛💚💙💜🖤💔❣💕💞💓💗💖💘💝💟😀😃😄😁😆😅😂🤣☺😊😇🙂🙃😉😌😍😘😗😙😚😋😜😝😛🤑🤗🤓😎🤡🤠😏😒😞😔😟😕🙁☹😣😖😫😩😤😠😡😶😐😑😯😦😧😮😲😵😳😱😨😰😢😥🤤😭😓😪😴🙄🤔🤥😬🤐🤢🤧😷🤒🤕😈👿👹👺💩👻💀☠👽👾🤖🎃😺😸😹😻😼😽🙀😿😾💍💄💋👄👅👣👁👀🤦🏽‍♀🤦🏿‍♂🤷🏼‍♀🤷‍♂🙆🏼‍♂🙅🏿‍♂💃🏻👯👯‍♂🏃🏻‍♀🏃🏻🌚🌚🌝🌞🌛🌞🌜☃⛄❤💛💚💙💜🖤💔❣💕💞💓💗💖💘💝💟😀😃😄😁😆😅😂🤣☺😊😇🙂🙃😉😌😍😘😗😙😚😋😜😝😛🤑🤗🤓😎🤡🤠😏😒😞😔😟😕🙁☹😣😖😫😩😤😠😡😶😐😑😯😦😧😮😲😵😳😱😨😰😢😥🤤😭😓😪😴😾💍💄💋👄❤💛💚💙💜🖤💔❣💕💞💓💗💖💘💝💝💟

Sor囉😂😂😂

咁惡做乜...😣😣😣

😂係d濕鳩港女傻笑先會用

你死梗啦😵

使用方式

目前有以下的方法可以令網民使用emoji表情圖示：

使用iPhone的iMessage
安裝emoji的解碼器
使用WhatsApp

唔一定whatsapp on9🖕🏻

👍🏿

❤💛💚💙💜🖤💔❣💕💞💓💗💖💘💝💟❤💛💚💙💜🖤💔❣💕💞💓💗💖💘💝💟❤💛💚💙💜🖤💔❣💕💞💓💗💖💘💝💟❤💛💚💙💜🖤💔❣💕💞💓💗💖💘💝💟❤💛💚💙💜🖤💔❣💕💞💓💗💖💘💝💟❤💛💚💙💜🖤💔❣💕💞💓💗💖💘💝💟❤💛💚💙💜🖤💔❣💕💞💓💗💖💘💝💟❤💛💚💙💜🖤💔❣💕💞💓💗💖💘💝💟❤💛💚💙💜🖤💔❣💕💞💓💗💖💘💝💟❤💛💚💙💜🖤💔❣💕💞💓💗💖💘💝💟❤💛💚💙💜🖤💔❣💕💞💓💗💖💘💝💟❤💛💚💙💜🖤💔❣💕💞💓💗💖💘💝💟❤💛💚💙💜🖤💔❣💕💞💓💗💖💘💝💟❤💛💚💙💜🖤💔❣💕💞💓💗💖💘💝💟❤💛💚💙💜🖤💔❣💕💞💓💗💖💘💝💟❤💛💚💙💜🖤💔❣💕💞💓💗💖💘💝💟❤💛💚💙💜🖤💔❣💕💞💓💗💖💘💝💟❤💛💚💙💜🖤💔❣💕💞💓💗💖💘💝💟❤💛💚💙💜🖤💔❣💕💞💓💗💖💘💝💟❤💛💚💙💜🖤💔❣💕💞💓💗💖💘💝💟❤💛💚💙💜🖤💔❣💕💞💓💗💖💘💝💟❤💛💚💙💜🖤💔❣💕💞💓💗💖💘💝💟❤💛💚💙💜🖤💔❣💕💞💓💗💖💘💝💟❤💛💚💙💜🖤💔❣💕💞💓💗💖💘💝💟❤💛💚💙💜🖤💔❣💕💞💓💗💖💘💝💟❤💛💚💙💜🖤💔❣💕💞💓💗💖💘💝💟❤💛💚💙💜🖤💔❣💕💞💓💗💖💘💝💟❤💛💚💙💜🖤💔❣💕💞💓💗💖💘💝💟❤💛💚💙💜🖤💔❣💕💞💓💗💖💘💝💟❤💛💚💙💜🖤💔❣💕💞💓💗💖💘💝💟❤💛💚💙💜🖤💔❣💕💞💓💗💖💘💝💟❤💛💚💙💜🖤💔❣💕💞💓💗💖💘💝💟❤💛💚💙💜🖤💔❣💕💞💓💗💖💘💝💟❤💛💚💙💜🖤💔❣💕💞💓💗💖💘💝💟❤💛💚💙💜🖤💔❣💕💞💓💗💖💘💝💟❤💛💚💙💜🖤💔❣💕💞💓💗💖💘💝💟❤💛💚💙💜🖤💔❣💕💞💓💗💖💘💝💟❤💛💚💙💜🖤💔❣💕💞💓💗💖💘💝💟❤💛💚💙💜🖤💔❣💕💞💓💗💖💘💝💟❤💛💚💙💜🖤💔❣💕💞💓💗💖💘💝💟❤💛💚💙💜🖤💔❣💕💞💓💗💖💘💝💟❤💛💚💙💜🖤💔❣💕💞💓💗💖💘💝💟❤💛💚💙💜🖤💔❣💕💞💓💗💖💘💝💟❤💛💚💙💜🖤💔❣💕💞💓💗💖💘💝💟❤💛💚💙💜🖤💔❣💕💞💓💗💖💘💝💟❤💛💚💙💜🖤💔❣💕💞💓💗💖💘💝💟❤💛💚💙💜🖤💔❣💕💞💓💗💖💘💝💟❤💛💚💙💜🖤💔❣💕💞💓💗💖💘💝💟❤💛💚💙💜🖤💔❣💕💞💓💗💖💘💝💟❤💛💚💙💜🖤💔❣💕💞💓💗💖💘💝💟❤💛💚💙💜🖤💔❣💕💞💓💗💖💘💝💟❤💛💚💙💜🖤💔❣💕💞💓💗💖💘💝💟❤💛💚💙💜🖤💔❣💕💞💓💗💖💘💝💟❤💛💚💙💜🖤💔❣💕💞💓💗💖💘💝💟❤💛💚💙💜🖤💔❣💕💞💓💗💖💘💝💟❤💛💚💙💜🖤💔❣💕💞💓💗💖💘💝💟❤💛💚💙💜🖤💔❣💕💞💓💗💖💘💝💟❤💛💚💙💜🖤💔❣💕💞💓💗💖💘💝💟❤💛💚💙💜🖤💔❣💕💞💓💗💖💘💝💟❤💛💚💙💜🖤💔❣💕💞💓💗💖💘💝💟❤💛💚💙💜🖤💔❣💕💞💓💗💖💘💝💟❤💛💚💙💜🖤💔❣💕💞💓💗💖💘💝💟❤💛💚💙💜🖤💔❣💕💞💓💗💖💘💝💟

on9囝🤣🤣🤣🤣

又唔屌我🤤🤤🤤

好型😍
Block左咁多個☺️☺️

屌你🤣🤣正常人都會用嫁啦，關咩濕鳩港女事？🤔🤔🤣🤣

扑到我好痛痛！☹️☹️😭😣

走住黎屌，笑撚死。🤣🤣

lm

😂😂😂😂👍🏻

好波😂🤙🏻

🍑👻🤹🏻‍♀️

用whatsapp都有😂

自膠左

😂😱🖕☺️😐😃😂😄🤣🙃🙃🙃🙃🙃🙃😌😜😅😐😅😅😅😐😅😆😋😋😎🙂☺️😂😎😌😌🤣🤦🏻‍♂️🤣🤦🏻‍♂️👌☠️😓😺🗣👉🏻💪🖕🖐🖐👨‍🌾👨‍🏭💁‍♂️💁‍♂️💁‍♂️💁‍♂️💁‍♂️

地球無容忍Emoji嘅空間👿
支持連登巴打發起反Emoji潮

第一步
全面進駐連登屌柒用 Emoji 嘅人
見一個扑一個
扑完要Cap圖再上傳以示立場並樹立榜樣打擊歪風

第二步
杯葛 Whatsapp、Telegram 以 Emoji 作默認表情
應換上連登正使用嘅 Emoticons

第三步
發起罷睇 Emoji 大電影，睇呢套電影嘅朋友果斷絕交

威🤣

邪惡芝士😈

樓主 #40636😂

吾巧甘啦樓豬🤣甘樣做人巧大壓力

最慘係個distribution 個mean 係智障
即係見倒既人大部分都智障

成500正評但冇人敢入黎屌😥

🙄...

🤷🏿‍♂️🤷🏿‍♂️🤷🏿‍♂️🤷🏿‍♂️

上面用emoji嗰啲即block哂

正評多有版豬做(巧似系)
利申：正評左

cap左圖未😎
很想要🤤

弱智吾做得🤣

Emoji咪Emoji囉
乜撚野WhatsApp Emoji

🦈

😂🤘😂🤘

😂😞😤😖🤒🙆🏾‍♂️🤔👍😴🙏🤷‍♀️💊🍼🌹🚰❌💋👍😊😉😆😆😀

😂
樓上笑死人

😌😌😌🙂🙃🙂🙃🙂🙃🙂

block哂

暑期作業做哂未

連登真係好撚多小學雞同on9仔

😭😭😭

🤣👍🏻

😅

🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣

成堆同啲小學生一樣
愈屌就愈要做
返去做每日一篇啦

有管理員嗎👨‍🔧

好威威唷😉😄

新世代，新平台，新開始！
延續最自由，最好用戶體驗的討論區 App

LIHKG 討論區以自由討論為宗旨，係哩到你可以暢所欲言
會員係討論區既核心，絕對會接受同跟進大家意見

• 熱門話題
一眼睇哂今期最hit話題，hot news is so exciting！

• 極速瀏覽
仲快過小明嘅伺服器。點解？因為真係好快
配上直觀、流暢嘅界面，享受前所未有嘅極速瀏覽感覺！

• 經典 Icon
唔止唔止，仲可以用埋 Emoji 添！

• 密碼保護
可以用指紋同密碼鎖去加密你嘅帳號。你睇我唔到，你睇我唔到

去同連生反映下啦

好撚小學雞

😓
😅

Ching咁勞氣😓

cap左圖未🤤

又話連仔
一陣佢哋又會block你
之後po返張圖上嚟
諗起都驚

我覺得 比😂傳神好多

屌你老母連登真你好撚低質

諗諗下又好似岩🤔
連囝而家話晒都係建制一部份
成熟既表現應該係反建制然後自定規則自己玩😎

😊

2樣都唔同點比

咁你仲上？

🤗

上黎放低句低質然後自己就會突然高質(好似係)

好似d小朋友，講極唔聽個d
你又唔知佢地做乜鳩
Eg 睇緊戲比佢遮住電視，叫佢行開，佢就擺個得戚樣、唔行開
都唔知做乜鳩

😎

emoji係連登官方承認
自己唔想見就要人唔用
幾似某國人

「Oh good🤤🤤🤤」用唔用得？

啲新會員逐個emoji留言都去負評😂😂小學雞到呢🤣🤣🤣連仔比得我地用emoji就用架啦😂😂個論壇你開既咩😏

做咩姐你🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣😂🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣😂🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣😂🤣🤣🤣🤣🤣🤣

十足班支那人迫香港人講蝗語咁

support 樓主💪

樓主勇武💪🏾💪🏾💪🏾🙇🏾

😎吹咩

撚鳩咁撚😋

支那話夠係政苦官方語言啦
你平時咪用佢做 first language囉

清好波

有咁多on9幫推 正皮既人洗撚留明咩

🤒

呢個真

呢個唔係叫whatsapp emoji 係unicode emoji

利申:it狗

😘😘😘

你會用同埋會迫人講支那話？
我平時講廣東話

風紀 😂

唔想見就唔用得架啦
理得你咩黎

🤗up

😬
😬😬😬😬😬😬

理得佢真膠定假膠，block撚哂
多謝樓主

單機🤦🏾‍♂️

🤷‍♀️

😒

係牙😂😂😊😊😊😊
我刀國

嬲鳩牙？😂😂😂

矛錯牙
港人港地 HKG報班廢老又真系以食鹽多過你食米自居XD

全部打emoji block 晒

Okay❤

LET GO HAWKS

又會自己單機自己咁得意既

咁就單機？
咁連登都好少人吓喎

ok👌

呢D垃圾多一個都嫌多

屈牙😂😂😂

繼續啦 一次過block 撚哂d 小學雞

全部都係我分身

Cap黎睇下先啦大隻講

block左仲quote人?

訓醒再block 繼續幫手推

姣婆守唔到寡

柒左就去訓啦傻鳩

垃圾係甘，扑然又要睇😂😂😂😂

Ching good ball

😂👋🏻😛😁😎😍😘😡🙌🏻🎉💦👍🏻😢♥️👍😭🙇🏻❤️👌🏻😅👻🙈😚👏🏻👅😅💪🏻😏🤘

block晒✌🤘
然後逐個開返畀負皮😎😎😎

😂風紀摘名

你，同我靜D😡
原來最小學雞既係班高登死廢老😂😂😂😂

😝😝

5P

班新會然越鬧佢地就越興奮
冇辦法心智未成熟既人就係咁想博出位引人注意

😂😂😂😂😂🤤

咁都可以比班whatsapp emoji撚推到19頁

摘左名既全部都係小學雞😠
要話畀老師知😡😡😡

Miss，罰佢地啦，佢地係連登度用'whatsapp' emoji😡😡😡

what can you do 🅱️itch 😂🔥💯💯💪👌

你好撚mk啊個名

有啲係假膠想撚樓主
但係有啲骨子裏就係5p emoji撚
平時俾人屌開
而家就黎魚目混珠，企圖搏認同

啲幼稚online game名

🤣🤣🤣🤣

你好醒🤣🤣🙇🏾

-.-"

emoji 都5p
你講撚曬啦

話你小朋友😡
話你小學雞😡
話你低質😡
問你怕未😎

原來你就係

😰😰😰

屌emoji都小學雞
你講撚曬啦

I am scared JIM🅱️🅾️👌😂🔥🔥💪💯

如真，如假，如可分身飾演自己😂😂😝

係佢地 唔係我

死返入你老母個閪度啦小學雞

仲有block晒😎😎😎

冇人識駁

係囉好撚肉酸，連登竟然咁多低質新會然

貢冇家教既郁啲就講粗口🤔

咩牙，細淋把大晒呀🤣🤣🤣

瘋狂自言自語發癲

原來已經去到十幾萬

係囉😂😂班廢老係咁冇家教😂😂

你會唔會對住隻狗講家教呀屌你老母

至撚憎人喺連登用emoji😤

岩牙ching

😂😂咁都5p

笑左😂😂😂😂

你唔跟佢規則停用emoji就係小朋友啦😡
已經駁左架喇😎

得扮曬老屎忽嘅人先會咁執著😅😂

Thx ching

NI🅱️🅱️A hating on em🅾️ ji, what a fucking l🅾️ser amirite😂🔥🔥👌💯

Yes😂👍🏻

就係你地呢班垃圾拖低晒連登整體討論質素

Hai.....

有咩慘得過見到人打emoji就谷氣，特登走去負皮🤣
甘拎小器9成無女毒L😩

Agger

咁你又用？

唔鍾意咪Block9晒我地囉死廢老😁😂😂

Ching ho ball😂

佢地已經唔敢入嚟😂

( Show Blocked User - 姜伯約(穿越) )

玩單機啦柒頭😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😃😃😃😃😃😃😃😃😃😃

105511扮老屎忽 笑到me哮喘😂

絕招：block晒

6位數老屎忽😂😂😂😂😂

再笑扑埋你😂

又block多兩件emoji撚

🤔😂🤣🖐️🌁🛑

Block哂佢地就岩

廢老落落左樓下捉棋未牙😂😂😂🤣🤣🤣🤣

😱😱😱😱😱

呢D垃圾多一個都嫌多🤦🏿‍♂️

Ching好波

屌，點解有個抄我名既emoji撚係度

咩牙，系你抄我架😂😂😂
我係4位數老屎忽😂😂😏

連仔唔該ban9佢

樓豬係連登大佬 對唔住 以後唔用emoji了🙇🏻🙇🏻‍♀️🙅🏻‍♂️🙅🏻

唔好同啲細蚊仔爭 讓下佢地😂

我幾時有扮老屎忽用emoji用到個人變埋弱智

emoji又唔畀用，十足堆小學雞：咩呀，呢度係我地盤😡😡😡
笑撚死😂😂😂😂😂😂😂😂😂

又block完人再quote
睇你點兜

你呀媽個波罩你呀😂

明明Block左又要專登禁入去睇下我地講乜😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂

😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂

笑到me要吸類固醇😂

Ching Ho Ball😂🤣🤣🤣

🤓🤓🤓🤓🤓🤓

放低句block晒真係好有型😎😎😎

屌，班emoji撚以為自己好威威，殊不知正負評數已說明主流意見

😅😅

正皮淘寶有得買架死廢老😂😂😂

😬👋我要用咪用 你當自己係邊個😪😪😪😪😪😪😪😪😪😪😪😪😪😪😪😪😪😪😪😪😪😪😪😪😪😪😪😪😪😪😪😪😪😪😪😪😪

人弱智用咩都弱智😂好似你咁
又唔見你用連登icon會高質得去邊😂

我諗到點兜喇
係佢quote果個block晒
唔是佢🤔🤔🤔

咁係咪唔用連登icon就會高質D

高質過你先😂😂😂😂😂

唔該巴打開個po釣曬d emoji撚出嚟
一次過block撚曬班仆街

打到人塊面腫哂😂

單機好唔好玩🤦🏻‍♂️🤣🤣

🤤
block晒🍻

😤😤😤

Block晒係咪有獎勵攞😂😂😂😂

🤤🤤🤤ching

威你老母咩emoji撚

block晒🍻

廢老唔夠人講就講粗口🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

😂佢好似唔係串緊你喎

打爆機🏅🏆🎮

👍🏻👍🏻👍🏻😂😂

貢冇家教😔

呢條友係我隻狗，大家唔使理佢😂😂😂

廢老冇書讀梗係冇家教😂😂

家教唔係對住你地班emoji撚用

可以係個po到一次過block曬佢地

Ching Ho Ball😂😂
不過廢老睇唔睇醫生都係咁多病😆🤣

On9😂😂😂😂

你JJ得1cm😦😱😂😂

垃撚圾 冇賓周都上連登😂

👌🏼

垃圾得過你班emoji撚

😔

emoji撚全部都係小學雞
block晒

我都睇唔過眼block哂

每日任務：Block Emoji撚(2/50)
你仲差48個😂😂😂😂😂

😂😂😂☺️

你係咪覺得自己好風趣

樓上睇醫生未😅

我維護連登和平正義
唔夠位block人連囝應該會幫我加
block晒

依位師兄心水清👍🏻

得罪講句，唔畀用emoji既老屎忽同愛國不愛黨既大中華膠根本一樣😂😂😂
我地只係唔鍾意Joe，唔係唔鍾意高登
笑撚死me😂😂😂

block晒

駁唔刀，Ching Ho Ball😂😂😂

樓主廢撚到...

😂我走先

樓主個老seafood唔敢上水搏咀😂

Sorry 😂😅

個post好多正評，好多老屎忽撐樓主架😂😂

風紀樓豬呃正皮好過小學雞呃block 😤

唯一正評

🤣🤣🤣😂😂😂😂😂🤣🤣🤣😂😂🤣😂🤣😂🤣😂🤣🤣🤣😂😂😂🤣🤣🤣🤣🤣😂😂😂🤣😂😂😂😂😂

各位巴打快啲做日任啦☺️🙌🏻🙌🏻
block 夠50個有獎換呀😘😘

收皮啦emoji撚
已Block

收皮啦 扮大佬呀😂

如果唔係有獎攞班老屎忽點會咁熱衷桌人用emoji呀😂😂😂
睇穿晒啦香港人🤣🤣🤣🤣

一陣樓豬吹雞扑你

上面block晒🥂😎

多謝巴打，block撚曬班on9仔

樓豬係咪準備開（2）畀多啲機會人去做block 人任務😛

老屎忽比次機會啦

想下載連登單機版？😂😂
啱啦，come呢個post扑人啦😂😂😂

9百幾正評😨
每人扑一下都有排出水🤤

block完冇cap圖冇獎拎架😫

block晒🤤

Oh good🤤

block完再quote有隱藏任務

💦

好唔用😂

👌🏻👌🏼👌🏽👌🏾👌🏿

😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂

小學雞：好嬲呀唔比我地用emoji
當自己係邊個
我偏要用多d

典型小學雞反叛心態

惡過狗 用emoji你老母會短命d咩😂

暑假到啦連登特別多小學雞

Ching ho ball

🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

有冇諗過係人問題？
第一次見人咁叫
WhatsApp emoji
笑死街坊

岩牙
block晒😎

🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣一打

🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣😈😈😈🤣😈

哲學問題：
連登用到whatsapp emoji，咁whatsapp emoji仲叫唔叫做whatspp emoji‼️⁉️😂

樓豬係曲線引晒我地出黎
再block我地😭
好驚😭😭

下次唔敢了😖

😨😱😱
中伏了😖😖

😂🙄😏🙈😑😱😱👍🏻👏🏼🤦🏻‍♂️🙋🏻‍♂️🤒🤘🏻💪🏻✌🏻💪🏻😃😠🤣❗️🤒🤔🙋🏻‍♂️😅✌🏻😍

小學雞😠
低質😠
一次過block晒你地，死未😎

一入黎成班小學雞打emoji
Molamola

🤧🤧

其實係度嘈個堆都係波台班7頭黎

咁快放暑假呀各位小學雞

🤔

咩撚事

😳😳😳

#89931 扮老屎忽

😂😂😂😂😂

打到塊面都啪啪聲

😢😂😄😍🤔😅😔🙄😋😎🤒😁😘😑😀😙😩😀😁😂🤣😃😍😅😘😍😎😋😋😚😙😗🤥🤓🤔😐😐😇🤠🤡🍇🍈🍐🍑🍒🍓🍅🍅🌶🌽🥕🥔🍆🥑🥝🥝🥒🥑🍆🥔🥔🥕🌽🌶🥖🥐🍞🌰🌰🌰🥜🍄🥒

理撚得你 總之一見到就block
多謝樓主引唒班傻9入黎

🙇🏻🙇🏻

有 唔用用😂
有 唔用用😭
有 唔用用😡

樓主直接令班小學雞現形

上面全部block晒😎

X2😅

Ching呢句真

而家啲人唔撚入鄉隨俗 重撚返樓主轉頭

係囉
連登官方畀用emoji
開壇亦都已經有人用emoji
點解唔入鄉隨俗呢?

又扮老屎忽😆

😀😃😄😁😆😅😂🤣😍😌😉🙃🙂😇😊☺️😘😗😙😚😋😜😝😛😒😏🤠🤡😎🤓🤗🤑😞😔😟😕🙁☹️😣😖😑😐😶😡😠😤😩😫😯😦😧😮😲😵😵😳😱😪😓😭🤤😥😢😰😨😴🙄🤔🤥🤢🤧💩👿😈😷🙀🙀😹👎😻👎👏🤜😽= = -,- @@ -3- 乎中2牙 點牙？

仲要講入鄉隨俗先好笑呀
上連登要人跟高登規則😂😂😂

乜emoji係whatsapp發明架咩😂

呢啲叫固步自封呀撚頭😂，更何況個大佬都批准
你做細嘅咁多嗲做咩呢😊

連仔德政黎 證明個壇唔係抄高登

真係好仆街😠

係佢地最中意既日本發明😂

乜撚野固步自封呀？ 5p夠係文化啦 洗唔撚洗引入埋嚟連登呀 而家啲人打5p字用emoji仲屌翻人轉頭

咁你叫連尼住del左可以用emoji個post先啦😂😂😂

你攞5p字同表情符號比😂
你用下腦諗下你點解咁戇鳩好過啦😂

😀😃😄😁😆😅😂🤣☺️😊😇🙂🙃😉😌😍😘😗😙😚😋😜😝😛🤑🤗🤓😎🤡🤠😏😒😞😔😟😕🙁☹️😣😖😫😩😤😠😡😶😐😑😯😦😧😮😲😵😳😱😨😰😢😥🤤😭😓😪😴🙄🤔🤥😬🤐🤢🤧😷🤒🤕😈👿👹👺💩👻💀☠️👽👾🤖🎃😺😸😹😻😼😽🙀😿😾👐🏻🙌🏾👏🏾🙏🏽🤝👍🏾👎🏾👊🏾✊🏻🤛🏼🤜🏽🤞🏾✌🏾🤘🏾👌🏾👈🏻👉🏽👆🏾👇🏾☝🏾✋🏾🤚🏿🖐🏿🖖🏻👋🏾🤙🏻💪🏾🖕🏿✍🏽🤳🏻💅🏼💍💄💋👄👅👂🏻👃🏾👣👁👀🗣👤👥👶🏿👦🏿👧🏾👨🏽👩🏼👱🏻‍♀️👱👴🏽👵🏻👲🏼👳🏽‍♀️👳🏾👮🏾‍♀️👮🏿👷🏻‍♀️👷🏻💂🏽‍♀️💂🏻🕵🏼‍♀️🕵🏾

block撚哂

唔歡迎咪block我囉😅
扑到我好痛牙🤣😿

無我既☹️☹️

點解我上面用咁多emoji你都仲未block我⚠️❔❔

sor9ry囉😂😂😂

自由就係要咁用架啦 唔慣咪返支那囉😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂

又可以block鳩曬班傻西 thanks樓主

🤣唔like咪返舊登囉🤣
仲有得hi auntie😘

本身都唔會BLOCK人 但呢個PO搞到我忍唔到手

放低完句block晒轉過頭咪又係照quote😂😂😂

🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚

一開呢啲post
9成9變左感情台波台5p集中營
大家可以唔使理
呢到已經淪陷

不過走之前還是要block多幾個的

阿蹦叫狗約叫越走

block左我未呀😂😂😂

返高登咪大把狗聽你講囉😂

個到無得用emoji 走都無得走😂

依家啲香港人真係好撚可憐
真係影撚衰晒
利申：90後

block多幾個先走✌
型d😎

Android邊度無得用emoji啊😂😂😂
iphone撚係咪智障😂😂

利申：sony用家

唔好呀放過我啦😅

見到D編號5位甚至6位數字既扮老屎忽😂😂
真是笑死me😂😂😂😂😂
唔好話因為你用An機呀😂😂😂😂
本身用An機就已經值得笑😂😂😂😂😂😂

咁就唔啱啦 ching 😐

仲有我呢☹️

已經block晒上面嗰班友
入鄉唔隨俗
連登特色就係可以用emoji
班友仔大不敬 好應該block
認同請俾正俾😙

因為要入鄉隨俗
所以上連登要跟高登規則
呢d係咩logic黎🤔🤔🤔🤔🤔🤔😧😧
媽好亂呀😨

用我幅圖做乜鳩？

班老屎忽以為呢度仲係高登😂😂😂
就好似廢老仲以為台灣係中國一部分咁😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂

樓豬玩單機😂😂👍

因咩事唔可以用emoji？😂🤗☺️😊
係block嘅block埋我啦

🤣🤣🤣🤣🤣

吹撚脹咩屌你老母

😛😛😛😛🤗🤗🤗🤗

廢老樓豬死返高登啦

習慣左😂😂😂

因為要入鄉隨俗所以上連登要跟高登規則呀
😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂

同波台同一班狗

點解連仔俾用emoji
仲要係專登講話係連登特色嚟🤔

真係笑到me哮喘

👉🏿👌🏿👉🏿👌🏿👉🏿💦

冇人搏你咀呀手足
都搏唔撚到 點搏姐

好好笑見到佢地咁有心睇晒咁多頁block人😆
佢地而家應該合埋眼都見到成堆emoji😂😂😂

連仔都未出聲佢地就係到扮大佬講規據😂😂

人地咁大聲講入鄉隨俗
都要搞清楚入咩鄉隨咩俗架
唔係話佢一走出黎就要跟佢架🙈🙈🙈

用又如何😂?

屌真係成班on9仔
翻屋企飲奶啦

咪就係連仔定既規據囉

🙁

我即刻搏嘴 打鳩我囉😂

😂😂😂樓主好波

吹呀😂

Haters gonna hate🖕🏼

屌你block完開返個留言泥睇

夠鐘block多波
都係果幾條友推

block完咪又開返黎睇

😞sorry囉

好撚多柒碌放低句block晒之後又quote🤥🤥🤥

好犯賤😂😂

見親都想打撚柒班人

樓豬比人撚狗咁撚

入黎諗住同樓主一齊屌人用emoji
點知咁撚多mk 唉

吾巧打面牙ching😱😱

😀

😀😅😂🤣😄🤡😄😒🙂😒😙😛😜🤑😇😟☹️☺️😛😗😯😪😨😨😫🤥😈☠️🤢🤖👺😢🤕😲😦😑

嘩屌 睇到d回覆就知連登而家充斥住幾多小學雞

返高登咪大把高汁成年人聲你支笛囉🤣🤣🤣

過千正皮😂

本身冇咩用 但🤔🤷🏻‍♂️

😖樓主好惡

岸鳩仔 小學雞同連登新會然有直接關係？

我用咩關你撚事？
😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂

👋🏻✋🏻👋🏻✋🏻👋🏻✋🏻👋🏻🤚🏻😂

🤷🏻‍♀️

人地想上連登跟高登規則喎
下次去台灣叫台灣人跟支那法律先

多謝樓主俾個機會我扑柒晒啲小學雞
ching ho ball

成班低質雞

👌🏿

block左幾多
cap張圖睇下夠唔夠我上面咁多

又夠鐘推一推🤣🤣🤤

又係波台搞事

五十步笑百步

其實我都想知呢款Emoji應該點叫

有自稱唔係小學雞既人解釋到入鄉隨俗點解係跟高登未

一入post發覺第一版差唔多個個都係show blocked user，望一望原來又係波台班弱智

ching ho ball🤗

大人block野唔洗你教😠😠

枉我仲想波台狗出黎搞下氣氛
一出就成堆曱甴咁湧晒出黎
搞笑變到柒晒

睇黎你地都係留返係波台比較適合

見你成個女人咁單打咁多次都冇人應你
陰公

正評我嗰個應該都係波台狗

唔使啦
多謝3位數老屎忽既支持

Diu
點ching陪佢地癲足咁多中

唔撚洗做FYP咩

哇！三位數會員呀！我可唔可以向你請教下連登既基本規矩？我係5位數新會然呀！我好撚on9架！乜撚野都唔識，又冇獨立思考能力既新會然呀！

你都係想我咁講啫，元老

屌，明明係連仔開放嘅功能，屌用嘅人😂

仲有冇 唔好比佢停
多D黎 密D手 block撚晒佢

大清洗 多謝樓主

真正既5p係成人台個班雜交撚

見到咁多人終於醒覺
好開心😂

多謝樓主

點牙依加😂

樓主好波
引曬班on9仔出嚟比我地block

樓上班人係咪覺得自己好幽默

原本我都覺得用emoji都冇乜所謂
但係係呢個po一眼睇曬班emoji⼀⼁⼀

推 小學雞們繼續留emoji啦 我繼續block
等班撚樣自己圍爐

原本我都覺得用emoji都冇乜所謂
但係係呢個po一眼就睇曬班emoji撚有幾on9
個post屌緊emoji就衝曬班撚屌出嚟係到狂打emoji
係咪覺得自己好撚幽默

😂😂😂👍🏻

上網咪咁認真😂
見到呢類topic
一向D回覆9成玩野架啦

咁就叫撚狗咁撚

Btw
樓豬都廢事撚翻你地 直接block

著個負評咁叻叻🐷

🤦🏻🤷🖕🐣🤑

型👍

Block撚到手軟

Block晒 ，大家唔駛返舊登了

😂😂😂特登為你破戒

算啦 連登啲會員不嬲都咁低質

👏👏👏
正如班支那人係香港扮人佬
仲要迫香港人講蝗語
唔係唔同佢玩呀😂😂😂

😂😂👌👌

🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔

老師佢過界啊🤣🤣🤣

你地班傻尻比人block完係咪剩係識講呢句

你咪又係講完block又係咁quote🤣

支那人又真係鍾意郁d就話封殺你😡
觀感真係fit晒😂

唉 連登會員真低質

原來你上緊高登🤣🤣🤣

仲未有人駁到
btw 我已經block 晒所有用emoji嘅人
現附上一張圖

請給我正評 謝謝

班風紀唔好偷懶喇😂
每層啲負皮愈黎愈少
定係當自己負咗皮就覺得自己出左一份力🤔
又唔夠膽走去屌連囝😂

學肥婆ICON咁屌到連囝改囉😂
但又無人去屌😂

如果連仔改到以後樓主開既post淨係可以用emoji
佢會唔會激到痴線

會
但佢只會屌其他人搞到佢咁
唔會屌連仔

應該係Iphone emoji🤔🤔🤔🤔

block人有咩意思呀，唔通人地會唔用咩

on9少陣啦屌你老母

大鄉里?😄

sorry 我已經block晒

Ching心水清

支那人 : 唔聽話？封殺你😡

笑死您先😂😂😂😂😂😂

🤣😃😄😅😆😉😊😋😎😍😘

原來用到架😂
多謝樓豬提醒😂

推

痴線! 型撚到😘
連登block block 殺手😎😎

block完人再話俾全世界聽我block柒咗你 型撚到

勁😘

👌👍🏻😂

🙈🙈

🤣🤣

俾你block咗既人好慘慘😢

唔講以為條友係豬M😅
以為自己ban晒啲人😂😂

一放暑假就咁多小學雞，而家D老豆老母懶得教仔又要扑野，真折墮，好心射班ON9落牆到好過啦

你因住一陣間啲34位數元老又黎屌9你新會然呀

其實咩叫新會然
高登嘅新會然 定連登嘅新會然?
同埋點解連仔專登講話連登可以用emoji 係特色?
同埋點解啲人要係高登轉過嚟連登??

點解block完人 又專登cap張圖之後po上嚟?
點解係咪威啲嘅?
點解為咗emoji block人?
點解成日話人小學雞?
點解嘅 點解嘅

點解連仔介紹連登有咩特色嗰陣 專登講話可以用emoji嘅?
點解唔屌連仔 去屌跟規矩用嘅用家嘅?
點解咁威威嘅?
點解佢哋自己小學雞但話人哋小學雞嘅?

有冇人答到我
剩係話我小學雞 又block我

🙄你小學🐤

究竟係壇主唔尊重會員
定是會員唔尊重壇主？
🤔 @@ ._.
一個開放既空間唔識互相尊重同藍絲有乜野分別？

定是本身設定有問題？
我個人覺得，用咩表情謀情度上反映個個用家對論壇既歸屬感。無咩特別。
反而能夠用一個合理，準確既符號，正確表達先係重點。

其實我都好撚憎😡😂

因為要入鄉隨俗
所以要去人地地方迫人地跟自己果套
你唔跟就封殺你
呢d咪成熟大國既表現
蚹蛤蟈蜻🤣🤣🤣

勁
扑到禾好柒痛
唔好偷懶牙😂😂😂

😏😏

你小學雞😠😠😠
block你唔同你玩😝😝😝

有撚block咩
block完都仲quote緊🤣🤣🤣

✋🏼💩😊

岩啊😍😍😍

繼續推等班高汁成年人block到手軟😊

準備推到1001跟住開（2）✌🏼

一見就block再cap圖話我block咗你❤
真係好成熟既成年人啊woww!😎❤😎❤
超有型❤😎

嘩我block到而家先黎到呢頁見到你回我，mouse都比我撳到個左制壞撚埋

講完話block你其實仲有默默留意你講咩💖
係愛呀哈利💋

block晒
有圖為証

開左😊

開2呀😂

yo😎
又係時候block壞mouse🤘🏿🤘🏿🤘🏿

對唔住囉

屌曬佢地老母😡😡😡

型撚到❤

連登除咗啱開嗰個禮拜 曾幾何時高質過😂

樓豬準備開2啦

頭一個禮拜唔係十連最多咩🤔🤔

Block班on9用咗我成25 分鐘

唔好嬲😙😘😚錫返😗😗

早晨☀️快D推到1001😁

樓主引曬班小學雞出黎，一次過block曬

仲有高汁成年人block到壞mouse😭

早晨❤️

班柒頭以為自己好有影響力😡
事實上wfc😂😂😂😂😂😂😂😂

block人喎😵
成個版豬咁😎
連囝個位都俾佢搶埋🤤

俾各位成熟會員block完之後係咪會以後上唔到連登嫁😢 好怕怕啊😭

你block我係我損失咩😂😂😂

仲有得推

推 快啲留emoji

讚下人啦
下下都串串貢
一陣人哋喊

打到塊面腫哂

其實可以唔洗block 啦
呢班on9一係波台狗
一係弱智post先會出現
唔係釣魚post平時根本見唔倒

係成熟既成年人唔洗做暑期作業先有時間block人block25分鐘😎😎😎

block到後面根本都係同一班5p係到圍爐打飛機

block人個班係咪好撚清高呀 屌你老母臭肺社會垃圾

呢句岩 仲垃圾過舊登

舊登唔俾用emoji
連登就俾

我都開始介上了

你只係你老母老豆扑野嘅副產物咋咁撚多廢話，死撚咗佢啦5p狗

🤢

唔想知😂😂😂

扮完成年人開始玩泥漿摔角😏😏😏

開始人身攻擊😉

留emoji果班人好叛逆好型
一定係型男索女
可唔可以自貼比我J下

block 完人自貼圖 仲型🤣
又25分鐘 又爛mouse

🤣block 你老母

用咩表情都要你管
你都幾唔得閒

管好自己既人生先啦

🤣 樓豬係型嘅！

最大問題係無人授過權俾佢地管囉😑

同狗仔玩都叫叛逆😂?

真係好多好多事既人
成日睇post都見到啲人響度屌人5p字呀表情呀
騎劫哂個post搞到離哂題
好滋擾呀
我覺得依啲麻煩友先最阻人討論同睇post囉

留emoji反駁啦傻鳩

對唔住😂😂

仆街好中
駁唔到

連登毒撚：

😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😏😂😂😂😂😂😂😂

😇

四十版啦，快D推到1001去(2)度繼續😬

【我愛麥明B】唔該所有喺連登用WhatsApp emoji嘅入一入嚟(2)

你嗡乜鳩呀，小學雞唔撚識字都上連登?
定係平時社交少嘅毒撚?
翻去做暑期作業啦柒頭

emoji連登特色黎
係連登用返連登特色叫叛逆
係香港講廣東話係咪叛逆呀😂😂😂

邊似得d成年人block人block 分鐘咁忙呀25😭😭😭

班高登新移民入嚟可以用emoji 嘅討論區但唔比人用emoji 😤
真係惡過共匪支那人😔

唔係第一日喇

淨係郁d就話封殺你已經十足支那人語氣😑
作為香港人唯有講句快點封殺我🤣

記得睇Emoji大電影😉

歡迎來到你電話裡的秘密世界！隱藏在通訊程式中的一個城市裡，住著各種可愛的 Emoji，他們每天都在期望能被使用者選中。在這個世界裡，每一個表情符號都只有一種表情，唯獨阿基與眾不同，他有著不同情緒的變化。這卻令主人以為電話壞掉，要將程式刪除！為了拯救一眾Emoji脫離面臨消失的危機，阿基決定踏上尋找解救方法的征途，跟俾個五和JB兩個夥伴共同穿梭在電話內多個程式之間，經歷一場刺激又歡樂的大冒險！

🙂
😎
😛

佢地要罷睇emoji大電影😭

🙂

1️⃣0️⃣0️⃣1️⃣

9️⃣9️⃣1️⃣

9️⃣9️⃣2️⃣

快D消滅呢個post😬